買機箱求介紹

遲d砌新女，打算放個機箱上電腦枱，但係張枱細，所以最多寬係 220mm，其他都愈細愈好，但係唔想砌itx，因為會打機 怕散熱唔好，除左silverstone ps15 有冇其他選擇 我見Ps15 已經係最佳選擇咁濟，但睇過review好難走線因為想自己砌下 玩下， 不值$700咁上下，唔該晒巴打們

tu150
jonsbo a4
呢啲itx散熱幾好

部機個spec 係咩
放上枱又唔想太阻住位 係itx build 會迷你D 散熱呢D 唔熱到降頻就算啦

打算大約係 3300x / 3600x + 2060 super咁上下架炸，最主要係我驚佢熱得黎 就會嘈，如果放上枱 嘈先攞命

反而本身想狗衝 jonsbo c3 plus，但上網睇過d人又話熱到hihi 一d人又話唔怕，跟著就睇到Ps15 size又細d

筆直?

Jonsbo umx1 plus /u1 plus 唔知fit唔fit你

不值 $700咁上下

呢家先發現打溜左 想砌matx

打漏

總呀

同埋2060s性質比極低一係 2070s 都只係多800

總不值就 7-8k

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + Gigabyte B450M Aorus Elite + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
價錢：$2,699

1 x WD Blue™ SN550 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$559

1 x GALAX GeForce® RTX 2070 Super EX (1-Click OC) 8GB GDDR6
價錢：$3,899

1 x FSP RAIDER II Series 650W 80 Plus Silver
價錢：$549

1 x Antec Value Solution Series VSK 10 Micro-ATX Case
價錢：$265

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,051

405 x 208 x 400mm(DWH)

7-8k 就真係3600+ 2070s 啦

幫佢加支12cm塔好過用stock fan 吵

原來呢個都係岩岩好220

你有錢上呢個好d

但我最快都要9月砌（草錢） 所以先諗 3300x，遲D amd出新野 先再睇下有冇必要升級u

廢事又俾人話加少少

我其實靜係想搵個 機箱同 ps15一樣咁細架炸，因為想放上枱

Ncase m1

gelid sirocco 岩岩好裝到落去唔頂側版

Nzxt h1

Define Mini C
210 x 399 x 399 mm